就泥 中秋 你問我答

大家覺唔覺呢家既中秋節冇咩氣氛，得番d月餅廣告

泥你老母 中秋翻小學補課啦

泥你老母

咩叫就泥

就嚟